{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013374",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "샐러디 김천혁신점"
    },
    "text": "ヘルシーなファーストフードのサラディは、リーズナブルなサラダ、ウォームボール、サンドイッチ、ラップを提供します。 ビーガンメニューも購入できます。 ビニール袋の包装は有償販売され、これは環境にやさしいキャンペーン方針に従ったものであることをお知らせします。 サラディ売り場はスターバックス交差点からパリバゲットの隣に位置しております。 メニューにはフルードフォークのサラデー、フルードフォークのサンド、シザーチキンのサラデー、タンダンジーのサラデー、コブのサラデー、ローストチキンのアイスのサラデー、サーモンのサラデー、三つそば麺のサラデー、かぼちゃ豆腐のサラディーがあります。ワームボールはチリベーコン、ウサムギョプ、マッシュルーム豆腐、バーベキューチキン、ハラピーニョチキンがあり、ホットサンドイッチはビーフ＆チーズ、バジルチキン、チキントマト、エッグベーコンがあります。銀メシカン、シザーチキン、クリーミサケ、ローストチキンブリザール、バジルチキン、クランベリグリックがあります。 カフェでおいしく健康的な食事をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "サラディはどんな種類の食べ物を提供していますか？",
            "answer": "サラディはリーズナブルなサラダ、ウォームボール、サンドイッチ、ラップを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビーガンメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ビーガンメニューも購入できます。"
        },
        {
            "question": "環境にやさしいキャンペーン方針とは何ですか？",
            "answer": "環境にやさしいキャンペーン方針では、ビニール袋の包装は有償販売されています。"
        },
        {
            "question": "サラディの売り場はどこに位置していますか？",
            "answer": "サラディの売り場はスターバックス交差点からパリバゲットの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはフルードフォークのサラデー、フルードフォークのサンド、シザーチキンのサラデー、タンダンジーのサラデー、コブのサラデー、ローストチキンのアイスのサラデー、サーモンのサラデー、三つそば麺のサラデー、かぼちゃ豆腐のサラディーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォームボールにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ウォームボールにはチリベーコン、ウサムギョプ、マッシュルーム豆腐、バーベキューチキン、ハラピーニョチキンがあります。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "サンドイッチにはビーフ＆チーズ、バジルチキン、チキントマト、エッグベーコンがあります。"
        },
        {
            "question": "ラップにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ラップにはシルバーメキシカン、シザーチキン、クリーミサケ、ローストチキンブリザール、バジルチキン、クランベリーグリックがあります。"
        },
        {
            "question": "どこでサラディの食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "サラディの食事はカフェで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サラディの食事はおいしいですか？",
            "answer": "はい、カフェでおいしく健康的な食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 492
    }
}